有無巴打信香港邊到有得買goruck backpack?

如題
想買番個gr1
有無巴打有
21L 好d 定26L好d???
thanks

i mean 有無巴打知邊到有geoduck backpack 賣

自

上網買